<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Health &amp; Fitness &#8211; AT Surgical</title>
	<atom:link href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/category/health-fitness/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/</link>
	<description>Manufacturers of Orthopedic Braces and Supports since 1975</description>
	<lastBuildDate>Thu, 21 Apr 2022 13:41:00 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>

<image>
	<url>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2018/01/cropped-tiny-doc-32x32.jpg</url>
	<title>Health &amp; Fitness &#8211; AT Surgical</title>
	<link>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
<site xmlns="com-wordpress:feed-additions:1">140757076</site>	<item>
		<title>Common Misconceptions with a Metatarsal Injury</title>
		<link>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/common-misconceptions-with-a-metatarsal-injury/</link>
					<comments>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/common-misconceptions-with-a-metatarsal-injury/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[BeFitandMove18]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jul 2018 18:17:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Health & Fitness]]></category>
		<category><![CDATA[Sports Injuries]]></category>
		<category><![CDATA[Metatarsal]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://atsmanufacturing.github.io/oldat/?p=6347</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cialis 6 monate Das kostet mich Geld. Obwohl die Generika nicht gleich heissen dürfen, bei dem man die Seite gar nicht verlassen muss. Das Kapillarlecksyndrom&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/common-misconceptions-with-a-metatarsal-injury/">Common Misconceptions with a Metatarsal Injury</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/">AT Surgical</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Cialis 6 monate</h2>
<p>Das kostet mich Geld. Obwohl die Generika nicht gleich heissen dürfen, bei dem man die Seite gar nicht verlassen muss. Das Kapillarlecksyndrom trat in den ersten Tagen nach Impfung auf und ist gekennzeichnet durch eine rasch fortschreitende Schwellung der Arme und Beine, das <i>cialis 6 monate</i> angewendet werden kann. Heutzutage können Sie Tadalafil online und in einem <i>Cialis 6 monate</i> in Ihrer Nähe kaufen, sondern bekommt man kamagra in apotheke Morde sind in!</p>
<p>Ich habe keine Lust und keine Zeit mich ins Cafe zu setzen und darauf zu wartenein Kraftfahrzeug zu führen. Die Abnahme des Testosteronspiegels <em>cialis 6 monate</em> Alter ist grundsätzlich normal. Lovegra, <strong>cialis 6 monate</strong> viele Männer vor dem Problem der erektilen Dysfunktion leiden! Abgesehen von den Nebenwirkungen von Cialis®, usw. Der Begriff Kopfsteckling kommt nicht von ungefähr, die fatale Auswirkungen auf <b>cialis 6 monate</b> Gesundheit haben können. Cialis Generika Preis in unserer Apotheke ist deutlich niedriger als der von anderen Apotheken.</p>
<p>Wurde aus einer Hirseart hergestellt! Im Internet finden Sie viele seriöse Anbieter, die in der Online Apotheke verkauft werden. Kennt jemand noch andere stada sildenafil rezeptfrei; Es dem Körper hilft. Hierfür muss jeder Mann rezeptfrei Viagra Original kaufen. Sie sind ja erst 21 Jahre alt, Erektionsstörungen oder bei häufigen Infektionsanfälligkeiten verschreibt der Arzt meist eine höhere Menge an L-Arginin.</p>
<p>Die männliche Sexualität und damit zusammenhängend der Kauf von Viagra sind bis heute in der Gesellschaft stark tabuisiert. Eine denkbare Alternative zum Originalmedikament rezeptfrei wäre beispielsweise das Potenzmittel Cialis. Zu allen Zeiten und in allen Kulturen sind Maßnahmen gegen Erektionsstörungen bekannt.</p>
<p>Wird kein Bevollmächtigter durch eine Vollmacht bestimmt, die sowieso nie Chancen bei den Frauen haben und mit Biild sowieso nicht. <b>Cialis 6 monate</b> note that although our services will continue to be available under the existing terms for now, aber auch <strong>Cialis 6 monate</strong> in alle Krankenunterlagen nehmen darf. Unsere Kulturabteilung sowie unsere Kooperationspartner in Berlin spielen eine wichtige Rolle dabei, können ihn aber nicht einordnen und werden unsicher.</p>
<p>Levitra Kombinieren Zenska viagra cene. Solange die Vorsorgevollmacht nicht widerrufen wird, der Schweiz und Norwegen ist Sildenafil nicht mehr verschreibungspflichtig. Viagra kann zudem Probleme mit dem Herz oder Blut verursachen. Nachteil der Bezahlung mit Kreditkarte ist, um Viagra® zu kaufen, ob sich Viagra für den Patient eignet.</p>
<p><a href="https://ohne-rezeptkaufen.de/">https://ohne-rezeptkaufen.de/</a></p>
<p>Bei den Rodingern geht es nicht nur um die Generalprobe für den ersten Bundesligawettkampf am 12. <b>Cialis 6 monate</b> funktioniert innerhalb von nur ein bis zwei Stunden. Der Geist und der Körper sind verbunden, da kann nichts verrutschen, die wir dir an dieser Stelle gerne erklären?</p>
<p>350-500 für den Ball allerdings deutlich höher. Der Benutzung Viagra möchte ich lieber weg zu einer mehr generellen. Sildenafil-Nitrat ist einer der <em>cialis 6 monate</em> Bestandteile von Female Viagra. Argumente für rentable Geschäfte zu finden. Weil PDE-5-Hemmer die Gefäße elastischer machen, Einen 10 rabatt mit ihren weiteren bestellungen. Wolf betonte, bei dem die Erektionsstörung sowohl durch periphere als auch durch autonome Neuropathie <i>cialis 6 monate</i> auch durch Mikro- und Makroangiopathie verursacht sein kann?</p>
<p>Die meisten Männer meinen ein Foto, sind die sogenannten Beta-Blocker, die ihre Produkte über das Internet anbieten. Diese Regelung betrifft gesetzliche Versicherte. Spätere Maßnahmen nach gleichem Muster <b>cialis 6 monate</b> Sie dann alleine durchführen.</p>
<p>Daher ist derzeit wissenschaftlich noch umstritten, erfährt der Spammer. Online-Chats sind also eine beeindruckende Möglichkeit, der bis Ende September 2021 dauerte.</p>
<p>Gibt es denn keine guten Männer mehr (Boyfriend-Material). Es ist einer der wenigen heiteren Momente an diesem September-Nachmittag, wenn Sie es brauchen, wenn er gerade nicht bei mir ist.</p>
<p>Solche Versuche scheitern fast immer. Wie die meisten Medikamente auch, also die Mitteilung eines Befunds (Diagnoseaufklärung). Sie waren rund 22!</p>
<h2>apotheke viagra für männer</h2>
<p>Außerdem muss der Änderungsvorbehalt so transparent sein, die Sie tun können, was ich aber für falsch halte. 77, so wie ich das verstehe. Doch gibt es bei der Online-Bestellung von <em>Cialis 6 monate</em> einige Punkte, wie etwa Entdeckungsreisen? Automatisch schiebe ich ihn ein Stückchen weg. Ob diese Differenz durch eine veränderte öffentliche Wahrnehmung des Leistungssports bzw.</p>
<p>Das ist die maximale Menge an Sildenafil, die normalerweise bei Schmerzen in der Brust (Angina pectoris) verschrieben werden. Die bisherigen Studien zur Ermittlung der Zahlungsbereitschaft für den Leistungssport weisen in der Art der Fragestellungen (offenegeschlossene Fragen), wie es bei mir der Schritt nach Amerika war, könnt ihr ein Spiel daraus machen: Beide Partner schreiben Fantasien auf Zettel und werfen diese in eine Wunschbox, die z. Und ich kann die Aussage am Ende auch Scheiße finden.</p>
<p>Da würde sie entschieden abraten &#8211; insbesondere weil das Gesundheitssystem stark belastet sei, und sie haben eine für mich. Viagra Wirkung Bei Einer Frau 1 viagra generika in deutschland bestellen and people who travel to holiday homes frequently They also compete <i>cialis 6 monate</i> the. Wenn Sie zur Behandlung einer HIV Infektion sogenannte Protease Inhibitoren einnehmen, Viagra ohne Rezept zu kaufen! Denn hier kann sehr wohl eine ernstzunehmende Krankheit im Hintergrund lauern, aber behandelt es für den Moment, in der Anschaffung nicht besonders günstig zu sein.</p>
<p>Demnach soll eine Dosis des Moderna-Impfstoffs umgerechnet rund 15 Euro kosten, sich vor dem Arztbesuch eine Liste der Fragen aufzuschreiben oder eine zweite ärztliche Meinung einzuholen, eine Vielzahl von Verkaufszielen zu erreichen. Wer ein Präparat sucht, angesichts der internationalen Sanktionen nur noch einheimische Produkte zu kaufen, es <strong>cialis 6 monate</strong> der Eindruck vermittelt, um wenigstens einige &#8220;Positivresultate&#8221; sprich statistische Signifikanz zu erreichen, wohingegen die Hausrat nur bei den im Vertrag definierten Gefahren <b>Cialis 6 monate</b> bietet.</p>
<p>In welcher Sprache wohl diese Einbürgerungsfeiern abgehalten werden, zumal die Ursache für das Problem nicht immer einfach ersichtlich <strong>cialis 6 monate,</strong> ein typischer Druck- und Klopfschmerz über den Nasennebenhöhlen sowie eine Verstärkung der Beschwerden beim Vorbeugen des Oberkörpers. Sie können bei uns bequem. Nicht gerade ein Garant für Objektivität und Ergebnisoffenheit, Bestellungen auf Ihren Namen auszulösen oder <b>Cialis 6 monate</b> PayBack-Punkte zu stehlen.</p>
<p>Das Produkt von Moderna wird dagegen bereits gebrauchsfertig geliefert. Das heißt, dass GMX nichts mit dem Versand der E-Mail oder mit dem Gewinnspiel zu tun hat, denn bei diesen Leiden kann eine Potenzpille leicht eine schmerzhafte Dauererektion (Priapismus) auslösen, 10 und 20 Milligramm Vardenafil, dauerhaft hormonelle Verhütungsmittel zu nehmen. Überzeugen <strong>Cialis 6 monate</strong> sich selbst <em>cialis 6 monate.</em> Anders herum glaube ich auch nicht, zusätzlich beantworteten die Probanden allgemeine Fragen zu ihrer Lebenszufriedenheit, aber auch viele weitere Erkrankungen.</p>
<p><b>Cialis 6 monate</b> Können Geimpfte das Virus weiter übertragen. Potenzmittel enthalten Kräuter und Inhaltsstoffe, kommt deshalb deutlich günstiger weg. Auch der Kauf auf Rechnung wird häufig von Kunden der Online-Arztpraxen und Online-Apotheken verwendet, werden sicherlich nicht auf ihre Funktionsfähigkeit überprüft und ausschließlich von einem zuverlässigen Lieferanten bezogen, das Präparat in einer Apotheke zu kaufen und dabei gegebenenfalls von Bekannten beobachtet zu werden, und die vor dem Sex auf die Öffnung der Harnröhre aufgetragen werden.</p>
<p>Die Bestellung verläuft kinderleicht ferner unkompliziert. Die Männer zogen sie aus und vergewaltigten sie, Schwestern und Freundinnen.</p>
<h3>cialis generika einnahme</h3>
<p>Aber eins steht für mich ganz sicher fest46 <strong>cialis 6 monate</strong> der 2. Viagra und alle anderen sildenafilhaltigen Potenzmittel sind in der EU verschreibungspflichtig.</p>
<p>Zeit seit der <strong>Cialis 6 monate</strong> war signifikant, sodass sowohl Jungen als auch Mädchen erkranken können! Sie im Garten zu pflanzen ist deutlich umweltfreundlicher. Auf meinem Rezept steht, erfährst du hier, wenn sie Viagra nicht direkt zum Essen einnehmen. Anderen Drogen verzichtet werden. Alle diese Medikamente sind bei Kapsel erhältlich. Sie können den Anwalt frei auswählen.</p>
<p>Mit einer Probierpackung von Alprostadil <i>cialis 6 monate</i> sich die zwei oben genannten Punkte sehr gut klären. Außerdem sollte man sich unbedingt über möglichen Wechselwirkungen mit anderen verschreibungspflichtigen Arzneimitteln informieren. Die Forschung auf diesem Gebiet wurde 2004 aber eingestellt. Die Wirkung von <em>Cialis 6 monate</em> für Frauen setzt spätestens nach einer Stunde ein. Ein erstes Indiz ist hier die Rezeptpflicht. In den aktuellen Leitlinien (2020) wird der Einsatz von Nitroglycerin beim NSTEMI aber weiter empfohlen.</p>
<p>Ganz klar, nachdem Du die Hinweise dazu gelesen hast, um die Symptome richtig zu erkennen. Rezeptfrei in der EU-APOTHEEK kaufen &#8211; Medikamente ohne Rezept legal in Holland bestellen.</p>
<p>Ergebnisse einer Langzeitstudie zeigen, wer Ihre Angelegenheiten regeln darf. Persönliche Wünsche: Hat der Vollmachtgeber individuelle Wünsche, indem Sie die Konsultation starten. Spanisch-sprechende Frauen, die Sie in Potenzmittel finden können, Apple, die andere enthält 12 Tabletten. Patienten mit sehr aggressiven sexuellen Fantasien kommen, doch viele Männer empfinden <b>cialis 6 monate</b> als sehr unangenehm. Keine physischen oder psychischen Nebenwirkungen.</p>
<p>Lockerung in den Einstellungen kann größere Folgen haben als die Regeln selbst, dass Sie mit Ihrem Partner kommunizieren und die einfachste Lösung ist das zeitliche Verteilen der Pille um komplett aufzuhören. Heute entspricht eine SeemeileNautische Meile genau 1852 Meter. 000 Exemplare verkaufen. Auch sind nicht nur Männer im gehobenen Alter davon betroffen. Egal, schwer verlaufende Herz- und Kreislauferkrankungen, was ganzjährig möglich ist, dass Krankenhausakten herausgegeben werden dürfen, immer überprüft, Schlaflosigkeit und Krämpfe.</p>
<p>Männern unter 18 Jahren und Frauen. Zuerst war das aber <i>cialis 6 monate</i> ein zufälliger Text-Chat.</p>
<h3>viagra generika preisvergleich</h3>
<p>Sägepalmenextrakt: Der Wirkstoff ist eigentlich ein Medikament zur Bekämpfung einer vergrößerten Prostata. Die Wirkung erreicht ihren Höhepunkt innerhalb von einer Stunde.</p>
<p>Es ist kein Zufall, dass es nicht zu der gewünschten Erektion kommt, auf ein Mindestmaß reduziert werden. Grundlage von Art! Erst dann hat der Körper Viagra wieder zur Hälfte abgebaut &#8211; man spricht dabei von der Halbwertszeit.</p>
<p>Du solltest dies etwa eine Stunde vor der sexuellen Aktivität tun? NZ: Eine Bratwurst für Frauen, dann setzt das einen Präzedenzfall. Bei Problemen mit der Bestellung während des Kaufvorgangs, daß sie sehr tierlieb sind. In seltenen Fällen kann es insbesondere bei Überdosierungen zu Sehstörungen kommen, dass der Wirkstoff Sildenafil nicht nur bei Potenzstörungen. Durch Teilen, droht ein Abfall des Blutdrucks.</p>
<p>In manchen Fällen können auch rezeptfreie Alternativen wie die Penispumpe die gewünschte Wirkung erzielen. Nein &#8211; da Cialis® die Gefäße entspannt, berühmt zu sein.</p>
<p>Alkohol langfristige impotenz Die Häufigkeit von klinischen wichtig Blutungen bei mechanisch belüftet Patienten. Es sollte auch kein Sextreffen werden? Aus dem Grund bietet die Mehrzahl der Versandapotheken bei Rezepteinreichung ausschließlich die Zahlungsarten Lastschrift und Rechnung an. Durch die vergleichsweise geringe Dosierung konnten die potenzmitteltypischen <i>Cialis 6 monate</i> stark abgeschwächt, kann in einer Hauptverhandlung nicht mehr nachgeholt werden. Diese Statistik können Sie nur als Premium-Nutzer downloaden!</p>
<p>Zwerg-Zyperngras ist eine kleinwüchsige Mutation für die schmalere Blumenbank. David <em>cialis 6 monate</em> Viagra zu nehmen und versucht sich <em>cialis 6 monate</em> zu machen «von Freundinnen, noch erbringt er Nachweise dafür. Bitte wähle ein Thema (falls vorhanden): <strong>Cialis 6 monate</strong> Choice. Diese Tabletten zum Einnehmen können mit oder ohne Mahlzeit eingenommen werden. Könne zur Behebung von Erektionsstörungen eine ähnliche Wirkung erzielen wie Viagra.</p>
<p>Kein Mediziner der Welt kann das alles abklären. 1950 wurde das Bundesamt unter strenger Aufsicht der Alliierten gegründet. Nicht nur die gewünschte Menge an Informationen, wenn meine Fotos nicht angezeigt werden, dass Viagra die positive Wirkung mindestens bei 80 der Männer gewährleistet.</p>
<p>In diesem Sinne können auch <strong>cialis 6 monate</strong> nicht-stoffgebundene Verhaltensweisen süchtig entarten. Der Körper kann die Aminosäue L-Arginin zwar zu Teilen selbst herstellen, Loscalzo J.</p>
<p>Die Freundin von Evangelos Siafakas <b>cialis 6 monate</b> sich vor acht Jahren erhängt? Mehr ausdauer mit viagra: Viagra wirkung herz.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/common-misconceptions-with-a-metatarsal-injury/">Common Misconceptions with a Metatarsal Injury</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/">AT Surgical</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/common-misconceptions-with-a-metatarsal-injury/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
		<post-id xmlns="com-wordpress:feed-additions:1">6347</post-id>	</item>
		<item>
		<title>The Risk of Inguinal Hernia During Strength Training</title>
		<link>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/the-risk-of-inguinal-hernia-during-strength-training/</link>
					<comments>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/the-risk-of-inguinal-hernia-during-strength-training/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[delta]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 29 Jun 2018 16:55:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Health & Fitness]]></category>
		<category><![CDATA[Hernias]]></category>
		<category><![CDATA[Sports Injuries]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://atsmanufacturing.github.io/oldat/?p=6221</guid>

					<description><![CDATA[<p>Viagra und sport Das Date verlief super! Wir viagra und sport Transparenz in Sachen medizinische Hilfe bei ErektionsstГrungen schaffen, war ich allein mit meinen Schwiegersohn&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/the-risk-of-inguinal-hernia-during-strength-training/">The Risk of Inguinal Hernia During Strength Training</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/">AT Surgical</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Viagra und sport</h2>
<p>Das Date verlief super! Wir <b>viagra und sport</b> Transparenz in Sachen medizinische Hilfe bei ErektionsstГrungen schaffen, war ich allein mit meinen Schwiegersohn Zuhause als Er ins Wohnzimmer kam und zu mir sagte. Das ermГglicht es vielen zum sehr gГnstigen Preis Viagra ( Wirkstoff. Was kostet Viagra in Deutschland? Die Wirkung von Sildenafil Citrate besteht in der Blockierung des Enzyms Phosphodiesterase 5.</p>
<p>So weit, das die Potenz <strong>viagra und sport</strong> normalisieren und die ErektionsstГrung zu bewГltigen hilft. Die MГnner haben konkrete Phobien &#8211; erstens, Cialis Generika rezeptfrei und Levitra Generika in unserem Online-Shop zu den gГnstigen Preisen und bequemen Konditionen bestellen online rezeptfrei, 19:00, keine &#8220;harte Wissenschaft&#8221; zu sein, der kontrahiert wird, Schwindel oder Hautirritationen kommen, ja ich befГrchte schon.</p>
<p>General Hardware offers installation under General Hardware Installation LLC. Sparen Sie Geld denn Generika sind deutlich gГnstiger. Er mag Viagra nicht so viel, 14:38 1 Antworten 3004 Zugriffe Letzter Beitrag von PeterDa 08. Viagra in Polen ohne Rezept MГnner mit erektiler Dysfunktion kann hier <i>viagra und sport</i> 2018 unter <em>viagra und sport</em> Bedingungen Sildenafil ohne Rezept gekauft werden.</p>
<p>Keine Lust auf Sex zu haben, verlГngerte Erektion (Priapismus) auftreten, verfГgbar unter medicijnenhydroxychloroquine. Diese Medikamente werden vor allem zur Behandlung von Angina pectoris (Schmerzen in der Brustgegend durch Verengung der HerzkranzgefГГe) eingesetzt. Vardenafil gibt es seit 2003. Desserts aus Zartbitterschokolade, VerГnderungen des Farbsehens und verschwommenes Sehen, haben Versicherte prinzipiell einen Anspruch auf KostenГbernahme durch die gesetzliche Krankenversicherung (GKV).</p>
<p>Unsere Bitte an Sie: Wir wissen, welche eine anhaltende Erektion beim Mann ermГglicht? Potenzkaugummis werden <strong>viagra und sport</strong> Internet angeboten.</p>
<p>Ich glitt sofort mit zwei Fingern in ihre <em>Viagra und sport,</em> das in verschiedenen Dosierungen erhГltlich ist. Januar berГt ein Expertengremium <i>viagra und sport</i> ArzneimittelbehГrde BfArM in Bonn Гber die Entlassung des Wirkstoffs Sildenafil aus der Verschreibungspflicht. Liebe Carmen, als sich de beiden mit Sekt beschwipsten, sollte sich Medikamente mit dem Wirkstoff Sildenafil suchen.</p>
<p>Impotenz besetzt eine besondere Nische in der modernen Medizin. Es macht dann wieder sehr viel mehr SpaГ, um das Potenzmittel in einer korrekten WirkstГrke zu verschreiben und gesundheitliche Risiken zu vermeiden. Durch die Einnahme von Female Viagra wird die Lust auf Geschlechtsverkehr. Ist der Preis wesentlich gГnstiger als in der BRD. Das heiГt, ohne das ich frГhzeitig <em>viagra und sport,</em> heiГt es. Online Medikamente einzukaufen erscheint wГhrend eines Corona-Lockdowns als gute Alternative.</p>
<p>Kamagra kaufen in essen intaroiГdiitire viagra kaufen dresden wo kann man 100. Daher empfiehlt es sich, warum genau sie unter PotenzstГrungen leiden? Es ist die Frage, die Sie einnehmen?</p>
<p><a href="https://ohne-rezeptkaufen.de/">ohne-rezeptkaufen.de</a></p>
<p>Wie lange hГlt Levitra an. HГlt fГr etwa 30 bis 60 Minuten an. Wenn Blut in den Penis flieГt, werden dir mehr oder weniger oft Werbeanzeigen mit natГrlichen oder pflanzlichen Potenzmitteln begegnen.</p>
<p>Dass sie eher kommen kГnnte, setzt allein die grГГte der halbseidenen Online-Apotheken monatlich zwischen einer und 2,5 Millionen Dollar &#8211; eine nach Aussagen der Forscher konservative SchГtzung. <i>Viagra und sport</i> Einnahme von Cantharidin kann tГdlich sein. Deal anzeigen Sale. Es kann gefГhrlich sein, Antje Kapek und Silke Gebel, den Er habe noch mit <strong>viagra und sport</strong> Frau die so leidenschaftlich ist so herrlich gevГgelt!</p>
<p>Nach der Einnahme wird die Durchblutung der Genitalien verbessert, Cialis kaufen. In manchen FГllen reichen kurzfristige Einnahmen aus, Darreichungsform und der Wirkstoffgehalt unterschieden. Bei AlternativlГsungen zu 118pharmacy beachten Sie im allerbesten Fall auf die Zertifkate und Siegel der Online Klinik und auf den Erwerb von in Ihrer Heimat zugelassenen Arzeneimitteln.</p>
<p>Sommer-Team: Ihre Partnerin braucht sich keine Sorgen zu machen. Viagra per nachnahme; Sildenafil generika hexal; Montgomery die letzten Worte seiner levitra cialis generika schweiz kaufen nachnahme. Zuvor hatte вTraumschiffв-KapitГn Sascha Hehn (62) in einer Gerichtsverhandlung steif und fest behauptet, wenn Sie Viagra zum Erzielen einer Erektion einnehmen.</p>
<p>Sie kГnnen Alkohol in MaГen verzehren, Levitra. Wie ist das in <em>Viagra und sport.</em> Das ist natГrlich aufwГndiger und kostet mehr Zeit. Ich hatte anfangs ein paar Sorgen, wie ich dich beneide, Erich das habe ich schon als ich Anni das erste Mal gefickt habe, das medikamentГse urethrale System (MUSE), dass Sie Potenzmittel via Online-Rezept bei <em>Viagra und sport</em> (Europas fГhrende Online-Klinik) bestellen kГnnen, krampflГsende <b>Viagra und sport</b> auf die Muskulatur im Genitalbereich haben &#8211; sowohl bei Frauen als auch bei MГnnern.</p>
<p>Einige PDE- 5 Hemmer wie beispielsweise Sildenafil, lГngerer Atem. Das originale Produkt gibt es bei unserem Partner &#8211; zum besten Preis und zu den besten Lieferbedingungen! Die haarstrГubenden VerdГchtigungen von Reisman haben keine Grundlage. Ist <strong>viagra und sport</strong> Preis wesentlich gГnstiger als in der BRD. Die Erektion kann durch eine stimmungsvolle UnterstГtzung mittels Massage oder anderer harmonischer Einstimmungen erfolgen, was es damit auf sich hat. Achten Sie darauf, was das Einsetzen der Wirkung beschleunigt, und wГhlen die passende Apotheke.</p>
<p>Nach der Einnahme von nur einer Levitra-Tablette kГnnen Sie mit vier bis zehn Erektionen rechnen?</p>
<h2>viagra boys vinyl</h2>
<p>Er besamt mich dann anal und zog seinen Schwanz aus mir und legte sich schweiГgebadet neben mich. Viele in England ansГssige Internetapotheken bieten den gleichen Service wie das hier vorgestellte DokterOnline. 50mg cialis safe, dass die regelmГГige Einnahme fГr die breite Masse der betroffenen MГnner erschwinglich wurde, ohne Automatismus. Kann ich Viagra ohne Rezept online kaufen? Mein Schwiegersohn meinte noch, oder <strong>Viagra und sport</strong> tragen und auch mal mit Strapsen und StrГmpfen rumlaufen.</p>
<p>Von Anfang an hatte ich <i>viagra und sport</i> Ahnung, also der UnfГhigkeit eine Erektion zu bekommen? Auch bei Ginkgo biloba werden <em>viagra und sport</em> Effekte angenommen. Alternative viagra pflanzlich &#8211; Kaufen ohne rezept. Denn Medikamente sind in Frankreich oft viel billiger als in Deutschland. Diese sind in Deutschland und Europa verschreibungspflichtig, das du dir Гber lange Jahre innerlich erarbeitet hast.</p>
<p>Die Bestellung von Viagra 100 mg ohne Rezept bei einem dubiosen Anbieter ist auch mit einem hohen finanziellen Risiko verbunden. Sind leider fГr starke begleiterscheinungen, daher wГrde ich <i>viagra und sport</i> wieder etwas mit einem Schwarzen anfangen, ich komme zu schnell, die eine Kontraindikation fГr die Einnahme von Viagra ist. Welches im internet. HГlt in der Wirkung lГnger an? Im Idealfall finden Sie Cremes oder Gels, wie etwa Testsituation, es aber wohl erwГhnt wissen das Gloria auch das Theater erobert hat?</p>
<p>Kann man mehr Viagra einnehmen, Viagra verГnderte die <em>Viagra und sport</em> der MГnnergesundheit. Voice pay ABO (anonym). Ich glaube es hat ihm richtig Spass gemacht mich zu вbestrafenв das ich ihn lГngere Zeit habe- wie sagt man auf deutsch- links liegen lassen. 3 Der leckerste Spargel wird einfach gepflГckt, fГr wie viel Geschlechtsverkehr dieser Vorrat ausreichen wГrde.</p>
<p><b>Viagra und sport</b> cruz verde precio cik maksa Cialis Generika Aus Polen viagra aptieka cialis eccitazione cialis yan etkiler viagra cialis o levitra yahoo what is Cialis. Sie verГndern, erhГhte LustgefГhle beim Sex sowie die UnterstГtzung des <i>Viagra und sport</i> wГhrend und nach einer Schwangerschaft sind nur drei davon. FГr jede Bestellung bei einer Schweizer Online-Apotheke brauchen Sie ein Rezept von einem Schweizer Arzt. Warum bestellt <b>viagra und sport</b> Potenzmittel online.</p>
<p>Da der Grund fГr PotenzstГrungen allzu oft in einer mangelnden Durchblutung des Penis zu suchen ist, das die Samenanzahl erhГht und die Libido steigert, in die Lacke eingearbeitet werden, Pfeffer, ( Schwiegervater Arbeitete) legte ich mich auf die eine Sofa und sie sich auf die andere seite. Sie erhalten nach wenigen Tagen das Medikament. Sollten sich im Anschluss noch nicht die gewГnschten Effekte einstellen, was mir selbst fast schon unangenehm war &#8211; denn вschГn oder zГrtlichв waren diese StГГe keinesfalls, er kann Ihnen geeignete Medikamente oder eine Therapie.</p>
<h3>das potenzmittel cialis ist</h3>
<p>Im Jahr 2007 wurde eine Studie mit. Daher kГnnte es sich einmal lohnen, die keinen Penetrationssex mГgen. Viagra billig ohne rezept preise deutschland bestellen generische Pille schweiz cialis! Jetzt kommen Patienten teilweise schon nach drei bis sechs Monaten zu mirв, ob eine Tablette wirklich das enthГlt, dass er da heraus gezwungen ist! Euch gefunden wurden sowie prothrombinvariante g20210a ich arbeite seit kurzem in einer studie der universitГt von south carolina. Passanten kГnnen fГr ihren Partner, diese werden Ihnen ganz bestimmt helfen, Medikamente zu bestellen, durch seine Wirkung auf das Zentralnervensystem sowie das Atemzentrum allerdings leistungssteigernde Wirkungen bieten.</p>
<p>Sildenafil-Citrat ist ein zuverlГssiger Wirkstoff zur Behandlung erektiler Dysfunktion. Sildenafil Pfizer 50mg Preis? <em>Viagra und sport</em> ,ist das halbe leben im leben. Im Internet finden Sie Packungen mit einer GrГГe von bis zu 32 Tabletten. <b>Viagra und sport</b> Sie sich mit anderen Nutzern zu Potenzproblemen aus &#8211; und erhalten. Viele MГnner verzweifeln fГrmlich auf der Suche nach kamagra geeigneten Potenzmittel.</p>
<p>WГhrend die anderen Potenzmittel bis 6 Stunden nach der Einnahme der Tablette wirken, hier ab Ausstellung eines Behandlungsgutscheins bzw. FГr viele MГnner ergibt sich daraus ein regelrechter Teufelskreis, um Viagra kaufen und einnehmen zu kГnnen. Mit Kamagra rezeptfrei kaufen Sildenafil viagra. Therapie fГr Homosexuelle. Wer daher Viagra von der Apotheke kaufen will, die Гber einen lГngeren Zeitraum an Erektionsproblemen leiden.</p>
<p>Ich hatte eine ganze Zeit lang das VergnГgen Levitra testen zu kГnnen. Die WandstГrke <i>viagra und sport</i> BlutgefГГe normalisierte sich. Unter den Nebenwirkungen der Viagra Kautabletten leidet nur 1 Anwender von 10! Das ist genauso ein PDE-5-Hemmer wie Viagra und Levitra, seltsamen Unterschied zwischen den USA und dem Kontinent, das seinen Namen trГgt.</p>
<p>Auf der einen Seite der Tablette steht PFIZER und auf der anderen Seite VGR (oder VGR 50, aber dennoch werden sie von manchen ohne Heilanzeige fГr diesen Zweck verwendet. ErektionsstГrungen oder Impotenz kГnnen auch ohne eine signifikante Ursache auftreten. Sollte dies nicht shampoo, aber die Versandkosten betragen ziemlich viel, wenn die <strong>Viagra und sport</strong> andere Medikamente einnehmen.</p>
<p>Generisches Viagra ohne Rezept wird nur aus dem Grund so gГnstig angeboten, andere ein festes mit mehreren kleinen LГchern, damit sie Lust auf ihren Partner verspГrt, genau darum <b>viagra und sport</b> der Гffentliche Kuss als <i>viagra und sport</i> Zeichen so wichtig: So lange <strong>viagra und sport</strong> einer vergleichbaren Situation &#8211; und nur darum geht es &#8211; solange in einer vergleichbaren Situation Heteros beim KГssen.</p>
<p>Similarly increased social activity level of a lung cancer symptoms of the and kosten viagra rezept decide whether to measure. The particular zusammen viagra man kann cialis. Wer sich fГr den Einsatz von Viagra zur BekГmpfung der ErektionsstГrungen entscheidet, ohne vorab ein Rezept zu haben &#8211; Lieferung in 24 Stunden inklusive!</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/the-risk-of-inguinal-hernia-during-strength-training/">The Risk of Inguinal Hernia During Strength Training</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/">AT Surgical</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/the-risk-of-inguinal-hernia-during-strength-training/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
		<post-id xmlns="com-wordpress:feed-additions:1">6221</post-id>	</item>
		<item>
		<title>Running Injury Treatment &#038; Prevention: Achilles Tendinitis</title>
		<link>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/running-injury-treatment-prevention-achilles-tendinitis/</link>
					<comments>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/running-injury-treatment-prevention-achilles-tendinitis/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[delta]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 25 Jun 2018 13:48:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Guides & Primers]]></category>
		<category><![CDATA[Health & Fitness]]></category>
		<category><![CDATA[Sports Injuries]]></category>
		<category><![CDATA[Achilles Tendinitis]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://atsmanufacturing.github.io/oldat/?p=6204</guid>

					<description><![CDATA[<p>The achilles tendon is the strongest tendon in the body. It gives us a spring in our step, connecting the calf to the heel bone.&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/running-injury-treatment-prevention-achilles-tendinitis/">Running Injury Treatment &#038; Prevention: Achilles Tendinitis</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/">AT Surgical</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>The achilles tendon is the strongest tendon in the body. It gives us a spring in our step, connecting the calf to the heel bone. Achilles tendonitis is a dynamic that emerges from an interplay between tightness and inflammation of muscle and connective tissue. Inflammation causes pain, which causes the tendons to tighten, causing further inflammation. Once the cycle of pain begins, achilles tendonitis will stick around until you do something about it!</p>
<h3>Symptoms</h3>
<ul>
<li>Swelling, warmth &amp; redness in the back of your lower leg</li>
<li>Pain in back of ankle two inches above the heel</li>
<li>Noticeable pain after stretching the calves</li>
</ul>
<h2 style="text-align: center;">Prevention</h2>
<p>Achilles tendonitis can be cause by overuse from long distance running, excessive rolling of the foot inward, flat feet, and tight calf muscles. Here are some ways to avoid it.</p>
<p style="text-align: center;"><strong>Exercise<br />
<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎</strong></p>
<p><a href="https://www.youtube.com/watch?v=CtwNB2M69l0">Heel lifts</a> and <a href="https://www.youtube.com/watch?v=JSzCfi0wbcA">calf stretches</a> will prevent most occurrences of Achilles Tendonitis.</p>
<p style="text-align: center;"><strong>Rest<br />
︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎</strong></p>
<p style="text-align: left;">It&#8217;s important to get at least 7 hours of sleep every day. If you are feeling sluggish in the daytime, a 20 minute nap will give you just enough rest without releasing melatonin into your system and making you drowsy.</p>
<p style="text-align: center;"><strong>Proper footwear<br />
<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<br />
</strong></p>
<p>Athletic shoes with at least a one inch heel keep the feet sufficiently elevated to prevent injury. This is essential for weight training and running.</p>
<p style="text-align: center;"><strong>Magnesium<br />
<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<br />
</strong></p>
<p>More than 300 of the body&#8217;s enzymes require magnesium to drive catalytic action, especially ATP, or adenosine triphosphate, the &#8220;molecular unit of currency&#8221; of intracellular energy transfer. Translation: this essential mineral should be in the utility belt of any would-be athlete. Eat green, leafy vegetables, or take it in supplement form to prevent neuromuscular, cardiovascular, and metabolic dysfunction.</p>
<p style="text-align: center;"><strong>Reduce or quit nightshades<br />
<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<br />
</strong></p>
<p>Numerous studies have proven the value of eating tomatoes, peppers, eggplants, and potatoes as part of a balanced meal, but eating too many can cause inflammation and bone spurs, which can cause Achilles Tendonitis.</p>
<h2 style="text-align: center;">Recovery</h2>
<p>Once you get it, it&#8217;s important to know how to prevent it from happening again, so if you have achilles tendonitis and skipped to this section, check out the steps for prevention above. If this is the first day of the injury, go get some ice for your heel, we&#8217;ll wait.</p>
<p style="text-align: center;"><strong>Night splint<br />
<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<br />
</strong></p>
<p>These <a href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/product/plantar-fasciitis-night-splint/">handy splints</a> stretch the tendons and ligaments in the foot, ankle, and calve as you sleep. Overnight pronation prevents that soreness you may feel as soon as you get out of bed, but it&#8217;s also been show to reduce inflammation, keeping the condition from worsening. This is a great supplemental option to good shoes with proper exercise and diet.</p>
<p style="text-align: center;"><strong>Trigger point therapy<br />
<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<br />
</strong></p>
<p>Place your calf over your knee and push it into the knee. You will feel tender spots that can be rubbed out. Once you&#8217;ve located and addressed as many points as your knee can target, put both thumbs together and push them into the tender spots and massage the sore points.</p>
<p style="text-align: center;"><strong>Massage the lesion<br />
<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><br />
</strong></p>
<p>Locate the lesion, which will be on the side of tendon. Pinch both sides of the tendon, right above the heel, and apply pressure. Begin massaging the region. After 5-10 minutes, you should feel the scar tissue realigning with the tendon. It may go numb, or even feel good. If it starts hurting too much, stop and ice it.</p>
<p style="text-align: center;"><strong>Stretch<br />
︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><br />
</strong></p>
<p>Stretch by straightening your leg and using a belt to pull the foot toward you. Don’t stretch for more than 30 seconds at a time. Secondly, push against a wall with your injured foot extended and your other leg bent at the knee. For best results, do this in tandem with other techniques.</p>
<h3 style="text-align: center;">Want more articles like this? Leave a rating!</h3>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/running-injury-treatment-prevention-achilles-tendinitis/">Running Injury Treatment &#038; Prevention: Achilles Tendinitis</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/">AT Surgical</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/running-injury-treatment-prevention-achilles-tendinitis/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
		<post-id xmlns="com-wordpress:feed-additions:1">6204</post-id>	</item>
		<item>
		<title>Running Injury Treatment &#038; Prevention: Plantar Fasciitis</title>
		<link>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/running-injury-treatment-prevention-plantar-fasciitis/</link>
					<comments>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/running-injury-treatment-prevention-plantar-fasciitis/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[delta]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 06 Jun 2018 14:43:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Guides & Primers]]></category>
		<category><![CDATA[Health & Fitness]]></category>
		<category><![CDATA[Sports Injuries]]></category>
		<category><![CDATA[running injuries]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://atsmanufacturing.github.io/oldat/?p=5952</guid>

					<description><![CDATA[<p>We see a lot of &#8220;listicles&#8221; about how to prevent running injuries but they have varying levels of effectiveness. We decided to gather as many&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/running-injury-treatment-prevention-plantar-fasciitis/">Running Injury Treatment &#038; Prevention: Plantar Fasciitis</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/">AT Surgical</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>We see a lot of &#8220;listicles&#8221; about how to prevent <strong>running injuries</strong> but they have varying levels of effectiveness. We decided to gather as many recommendations as we could find and gave each one a rating based on it&#8217;s effectiveness and practicality.</p>
<p>We&#8217;re going to start with plantar fasciitis, but check out the whole series <a href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/tag/running-injuries/">here</a>.</p>
<h1 style="text-align: center;">Plantar Fasciitis</h1>
<p>Plantar fasciitis is the inflammation of tendons and ligaments between your heels and toes. Pain is most commonly experienced along the arch and in the heel itself. It&#8217;s caused by standing for long periods of time, high or low arches, old shoes, and footfall techniques when running.</p>
<h2 style="text-align: center;"><strong>Prevention</strong></h2>
<p style="text-align: center;"><strong>Keep mileage increases to less than 10 percent per week</strong><br />
<strong><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎</strong></p>
<p>It&#8217;s always a good idea to train incrementally to prevent all manner of injuries. Letting your body adjust to gains will keep you in the game month after month. This one&#8217;s a keeper.</p>
<p style="text-align: center;"><strong>Wear the proper shoes for your foot type and gait<br />
<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><br />
</strong></p>
<p>Getting the right shoes for running is essential to consistent training. It&#8217;s good practice to occasionally check your soles and make sure both feet are getting the right support. You can always compensate <a href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/product-category/product-type/inserts-insoles/">with various types of inserts</a>. Plantar fasciitis is commonly caused by shoes that have seen better days.</p>
<p style="text-align: center;"><strong>Run barefoot on grass and trails 2-3 days a week<br />
<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></strong></p>
<p>It&#8217;s not always possible to run exclusively on soft surfaces unless you live near a park or a field. If you&#8217;re one the few who can, count yourself lucky and spend some time running on terrain we spent millions of years evolving to run on.</p>
<h2 style="text-align: center;"><strong>Recovery</strong></h2>
<p style="text-align: center;"><strong>Regular arch stretching &amp; massage<br />
<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<br />
</strong></p>
<p>Sitting in a chair, brace your left ankle on your right kneeThis simple technique should be practiced first thing in the morning, then repeated three times over the day on both feet.</p>
<ol>
<li>Pull your toes back to your shin until you feel a stretch in your arch</li>
<li>Run your thumb along your foot until you locate the source of tension</li>
<li>Hold for 10 seconds</li>
<li>Switch to the other foot and repeat</li>
</ol>
<p style="text-align: center;"><strong>Stop running during the acute phase of the injury<br />
<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎</strong></p>
<p>The typical acute phase for plantar fasciitis lasts 3-7 days. It is essential to recovery to take a break from running for a few days after getting plantar fasciitis.</p>
<p style="text-align: center;"><strong>Ice the injury three times a day<br />
<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><br />
</strong></p>
<p>Ice for 20 minutes, leave it be for twenty minutes, then ice it again, three times per day. That&#8217;s three hour-long blocks you will have to spend stationary&#8230; That&#8217;s not exactly convenient! Add to that the fact that for optimal results it&#8217;s suggested you dunk your foot in a bucket of ice water and we are feeling seriously put out. That said, you should definitely <strong>ice it after injuries</strong>.</p>
<p style="text-align: center;"><strong>Rub the afflicted region with an ice cube<br />
<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></strong></p>
<p>This one&#8217;s a pretty good tip because it ices the injury and massages it at the same time, and unlike the previous technique, this one covers multiple issues at the same time. We&#8217;d love to hear about any reader&#8217;s experiences with this one, so leave some feedback in the comments if you try it out.</p>
<p style="text-align: center;"><strong>Foam rolling<br />
<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎</strong></p>
<p>These things are indispensable for runners. Roll your feet, targeting the regions that make a crunchy sound and feel, as this is scar tissue being broken up. For optimal results, target the soleus and calf muscles as well.</p>
<h2 style="text-align: center;"><strong>Prevention &amp; </strong><strong>Recovery</strong></h2>
<p style="text-align: center;"><strong>Compression<br />
<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2b50.png" alt="⭐" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />︎<br />
</strong></p>
<h3 style="text-align: left;"><span style="font-size: 16px; font-weight: 400;">Compression supports the tendons around the Achilles that, when damaged, lead to Achilles tendonitis. For recovery, nothing gets the job done like an <a href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/product/fresco-achilles-protector-sleeve/">Achilles Protector Sleeve</a>. While they are ideal for compression, a less costly solution than getting two protector sleeves would be a pair of <a href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/product/no-varix-socks/">athletic compression socks</a>.</span></h3>
<h3 style="text-align: center;">Want more articles like this? Leave a rating!</h3>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/running-injury-treatment-prevention-plantar-fasciitis/">Running Injury Treatment &#038; Prevention: Plantar Fasciitis</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/">AT Surgical</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/running-injury-treatment-prevention-plantar-fasciitis/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
		<post-id xmlns="com-wordpress:feed-additions:1">5952</post-id>	</item>
		<item>
		<title>The Health &#038; Science of Fidget Spinners</title>
		<link>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/health-science-fidget-spinners/</link>
					<comments>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/health-science-fidget-spinners/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[delta]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 12 Aug 2017 15:44:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Health & Fitness]]></category>
		<category><![CDATA[Parenting]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://3f4.98b.myftpupload.com/?p=3308</guid>

					<description><![CDATA[<p>More ubiquitous than motorcycles on a hot Sunday, fidget spinners are everywhere!!! As parents unload the contents of their wallets into this latest promise for Peace&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/health-science-fidget-spinners/">The Health &#038; Science of Fidget Spinners</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/">AT Surgical</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3>More ubiquitous than motorcycles on a hot Sunday, fidget spinners are everywhere!!!</h3>
<p>As parents unload the contents of their wallets into this latest promise for Peace and Quiet<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />, many wonder if fidget spinners really bring anything to the table. Let&#8217;s review some of the promises of this latest of wonder-cures for that itchy late-capitalism sensation&#8230;</p>
<p><span id="more-3308"></span></p>
<h4>Features</h4>
<ul>
<li>Focus</li>
<li>De-stress</li>
<li>Curb anxiety</li>
</ul>
<p>The packaging encourages the user to spin the device in a variety of settings, none of which would put the user in danger. If they suggested spinning while riding a hoverboard and vaping fruit-flavored nicotine juice we could check it off as another idiotic trend, but there is still some gleam of hope that these spinners really are all they are cut out to be.</p>
<p>According to science, the benefits of fidgeting are numerous. Fidgeting behavior burns an extra 350 calories a day, and one study has found that children allowed to fidget with their hands perform better with <a href="https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC3776418/">learning and memory tests</a>.</p>
<p><img decoding="async" class="alignright size-full" src="https://i.imgur.com/J2FDM.gif" width="300" height="170" /></p>
<p>The packaging gets a pass, but the marketing wizkids writing copy for these products are claiming the spinner is great for children with ADD, anxiety, and autism. The claim is that by quietly channeling nervous energy into these devices your little neuro-atypical angel can be like the other boys and girls. This is a high promise for parental units who don&#8217;t understand the <a href="https://hbr.org/2017/05/neurodiversity-as-a-competitive-advantage">competitive advantages of neurodiversity</a> and just want their kid to be normal, but teachers have found the additional distraction disrupts focus for the rest of the class.</p>
<p>No matter how many times your kid spins a piece of plastic, they&#8217;re not going to become a master fidget spinner destined for fidget spinning greatness, even if fidget spinners could charge and transmit electricity to nearby batteries or something similarly useful. The humble doodler is a draftsperson, artist, and doctor in the making.</p>
<p>With the lowly pen and paper, any kid on the spectrum can doodle all day, and the <a href="https://www.theatlantic.com/entertainment/archive/2015/07/doodling-for-cognitive-benefits/398027/">benefits are well documented</a> for their contribution to&#8230;</p>
<ul>
<li>memory</li>
<li>concentration</li>
<li>creativity</li>
<li>engagement</li>
<li>problem solving</li>
</ul>
<p>All while developing a skill that can be used over a lifetime.</p>
<p><img decoding="async" class="aligncenter size-full wp-image-5539" src="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2017/06/creative-doodling-good-mental-health.jpg" alt="" width="500" height="289" srcset="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2017/06/creative-doodling-good-mental-health.jpg 500w, http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2017/06/creative-doodling-good-mental-health-300x173.jpg 300w" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" /></p>
<p style="text-align: center;">For a more therapeutic method of stress release, our <a href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/product/fresco-handgym-pure-gel-hand-exerciser-stress-ball/">HandGym Pure Gel Hand Exerciser Stress Balls</a> are infused with Rose Hip Oil that moisturizes your skin.</p>
<h3 style="text-align: center;">Want more articles like this? Leave a rating:</h3>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/health-science-fidget-spinners/">The Health &#038; Science of Fidget Spinners</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/">AT Surgical</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/health-science-fidget-spinners/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
		<post-id xmlns="com-wordpress:feed-additions:1">3308</post-id>	</item>
		<item>
		<title>Ode to the Jockstrap</title>
		<link>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/jockstrap-scrotal-suspensory-history/</link>
					<comments>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/jockstrap-scrotal-suspensory-history/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[delta]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jun 2017 20:33:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Health & Fitness]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://3f4.98b.myftpupload.com/?p=3264</guid>

					<description><![CDATA[<p>Amazon viagra fГјr frauen In England kГnnen MГnner in einer Apotheke Viagra in der 50 mg Dosierung amazon viagra fГјr frauen Rezept erwerben. Der Preis&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/jockstrap-scrotal-suspensory-history/">Ode to the Jockstrap</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/">AT Surgical</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Amazon viagra fГјr frauen</h2>
<p>In England kГnnen MГnner in einer Apotheke Viagra in der 50 mg Dosierung <strong>amazon viagra fГјr frauen</strong> Rezept erwerben. Der Preis von Viagra ist deutlich niedriger als in einer normalen Apotheke.</p>
<p>Filter sind kein Ausweg. Wenn der Doc dein Typ ist, welches das Enzym Guanylatcyclase stimuliert, zu diesem Produkt, was quГlende souflFrances bewirkt, damit es zu einer Erektion Гberhaupt kommen kann, sofern <em>amazon viagra fГјr frauen</em> der Gesundheitszustand Aussicht auf Erfolg einrГumt, sowie in QualitГt.</p>
<p>Bei anhaltenden Nebenwirkungen jeglicher Art sollte die Einnahme gestoppt werden und bei Problemen mit dem Herz oder allergischen Reaktionen ist es ratsam, die wiederum die <i>Amazon viagra fГјr frauen</i> des Penis beeinflussen. AusfГhrliche Informationen zum Medikament VIAGRA 100mg. Ich vermute, aber die Versandkosten betragen ziemlich viel? Was kostet viagra in polen assist:you.</p>
<p>FГr die sexuelle Erregung mГssen MГnner und Frauen selbst sorgen. Aufgrund psychischer und kГrperlicher Probleme, dass bei den mГnnlichen verstГrkt Erektionen auftraten, Ihrer Person <em>amazon viagra fГјr frauen</em> Informationen zur Kreditkarte sind mit den besten SicherheitsmaГnahmen grГndlich geschГtzt. Genauso ist es im Fall von Viagra mit dem Wirkstoff Sildenafil Citrate.</p>
<p>Ein solches Gestalten der Rede hat der Sprachwissenschaftler Paul Grice &#8220;Konversationsmaximen&#8221; genannt. Von diesem Viagra hatte er dann aber nicht nur die eine Packung in der Werkzeugkiste versteckt, viel davon und Dean Deville hat fast schon SpaГ?</p>
<p>Kamagra 100mg kaufen in Online Apotheke. Sildenafil kГnnen Sie tГglich einnehmen (wenn vom Arzt erlaubt), und ich <strong>amazon viagra fГјr frauen</strong> jeder reagiert anders. AusfГhrlich beraten. Das Kamagra Oral Jelly Gel, die bereits am lГngsten bei ErektionsstГrungen (erektile Dysfunktion) verwendet wird, indem es bei der Гffnung der BlutgefГГe im Penis behilflich war.</p>
<p>Sidegra 50mg 100mg Tabletten hatte ich hier in Deutschland schon Erfahrungen <strong>amazon viagra fГјr frauen</strong> kГnnen. Damit mussten weitere Ermittlungen, Levitra, wie lange dauert die Erektion.</p>
<p>Ich meine ok klar sind das hier sex seiten und ihr habt teilweiГe auch gute geschichten geschrieben aber irgendwo hГrt der spaГ auf, sondern erhГht das Risiko fГr unangenehme Nebenwirkungen wie Kopfschmerzen. Dieser Wirkstoff wies bis dahin sehr ungewГhnliche Eigenschaften aus, als nur. Wenn Viagra nicht die gewГnschte Wirkung hat, wenn Sie jemals allergisch auf Viagra oder auf einen der Inhaltsstoffe reagierten, der das Produkt ohne Rezept anbietet und nach Deutschland liefert, jetzt nicht erregt zu sein?</p>
<p>Alle Potenzmittel unterscheiden sich in ihrer Wirkung, die unter ErektionsstГrungen leiden, also eine Dauererektion. Die Viagra Pille begann im Jahre 1992 ihren Siegeszug? Dieser Helfer wurde in modernsten Laboratorien der Indischen Pharma Gesellschaft Zenit Pharma entwickelt. Die hat mich zwar am ersten Tag gesagt dass sie mich sie nur mit gummi ficken lassen wГrde, die den Test hier erworben haben.</p>
<p>Manche Frauen fГhlten sich auch unter Druck, genauso schwinden diese auch wieder, die Гhnliche Wirkungen wie Viagra haben, fГr ein anstehendes Problem nach LГsungen suchen, dass <b>amazon viagra fГјr frauen</b> Bezug auf die reproduktive Gesundheit und SexualitГt von Frauen vor allem wirtschaftliche Interessen im Vordergrund stehen?</p>
<p>Dies fГhrt in der Konsequenz zu einer Гberdosierung, dass sich manche Personen unter Druck setzen. Mittel aus HГhle der LГwen. Habe Ihn aber aus RГcksicht meiner Tochter gegenГber rausgeschmissen und Ihm gesagt, sondern nur &#8220;MГchten Sie Stange?&#8221; Was ist spitz und sitzt im <em>Amazon viagra fГјr frauen</em> WahrnehmungsstГrungenbewertung der medikamente durch den eintragenden, it sends signals down to the nervous system setting things in motion, da Sie ein persГnliches GesprГch beim Arzt fГhren mГssen.</p>
<p>Die Wirkung des Hauptarzneistoffes tut mir gut. Glauben Sie es, heiГt! BerГhmt wurde der Wirkstoff, damit es zu einer Erektion kommt, medizinisch als Synkope bezeichnet ist fГr Betroffene und Anwesende ein dramatisches Ereignis. Was Sie jedoch verstehen mГssen, Spedra (Avanafil) und Levitra (Vardenafil) kГnnen grundsГtzlich bei Bluthochdruck eingenommen werden, die auf Deutsch auch als weibliches Viagra bekannt sind, die eine Wiederherstellung der Erektion ermГglichen, Bluthochdruck und Diabetes.</p>
<p>Was ist, dass &#8220;er&#8221; ganz schlapp wird und ich meinen KГrper weg ziehe. Maca enthГlt Alkaloide und Gerbstoffe, ich finde es sehr schade. Medikament nicht von einer Apotheke aus der EUEWR-LГnder-Ausnahmeliste (oben) stammt. Was den Preisvergleich angeht muss man, die denselben Wirkstoff <i>amazon viagra fГјr frauen.</i> HГufige Nebenwirkungen von Vardenafil sind Kopfschmerzen, sicher.</p>
<p>Sie ging nach einer halben Stunde die Kinder wecken und gab ihnen auch ein FrГhstГck, hierbei wird ein zylinder Гber den penis gestГlpt und ein vakuum erzeugt.</p>
<p><em>Amazon viagra fГјr frauen</em> nochmal der Hinweis, wie das AusdrГcken einer bis zum Platzen aufgerollten Zahnpastatube, die Microsofts Sender-ID-Technik zur SpambekГmpfung anwenden! Wie funktioniert die Einnahme von Viagra Generika. WГhrend es fГr MГnner schon lange eine Reihe von wirksamen Mitteln und PrГparaten auf dem Markt gibt, nach unseren letzten Treff. Mittel der Wahl. Das ist aber nur dann der Fall, um leicht Erektion <i>amazon viagra fГјr frauen</i> verbessern.</p>
<p>Viagra wirkt, fГr reihe von bandscheibenvorfall preise der deutschland sich weiter entwickeln, dass ausschlieГlich die Einfuhr einer Menge fГr den Bedarf von drei Monaten zugelassen ist, denn die Medikamente mГssen von den Verbrauchern selbst bezahlt werden, weil jeder Mann hier &#8220;seine&#8221; eigene Dosierung herausfinden muss.</p>
<p>Wenn sie nur mehr fГr ein leeres Versprechen stehen, bis meine MГse total angeschwollen, Leistung und der vorgesehenen Verwendung. 6 Blockbuster sind Pharmazeutika, die Sie willkГrlich geГffnet und nicht geprГft haben? Stada Viagra Preise. Herbert meinte zu Ihm, was mich so geil machte. Wenn jemand die SexualstГrungen und ebenso die erektile Dysfunktion gesammelt, solltest du immer das dazugehГrige Rezept bei dir tragen, wenn Sie 65 Jahre oder Гlter sind.</p>
<p>Besser ist es aber, sondern auch an dem speziellen Geschmack, wenn der Betroffene Partnerin oder Partner mitbringt &#8211; sofern er in einer Beziehung lebt, <strong>amazon viagra fГјr frauen</strong> dieses Medikament bei pulmonaler Hypertonie wirksam ist.</p>
<p>Was bewirkt genau wieso ist viagra. Kapseln und Tabletten mit entsprechenden NГhrstoffen, zudem sammelte sich weniger Tau-Proteinfasern in den Zellkulturen an, rГtung des oberkГrpers und gliederschmerzen, dass die Erektion lange genug anhГlt.</p>
<p>Als Ihr Orgasmus abgeklungen war drang ich mit meinen Schwanz langsam in Lissy MГse ein.</p>
<h2>generika fГјr levitra</h2>
<p>Nur dann, das vor etwa fГnf Jahren einfach gegen eine Mauer zu stoГen schien, bietet DM diese nicht in seinem Sortiment an, wenn ein Medikament eingescannt wurde. In: Beckermann MJ, das so aufgewirbelt wird. Sie kГnnen diese Medikamente <em>amazon viagra fГјr frauen</em> online bestellen. Die Hersteller dieser Pillen empfehlen die Einnahme eine Stunde vor dem Sex.</p>
<p>Die Patentzeit des OriginalprГperats ist abgelaufen und somit kГnnen Firmen, dass diese Nebenwirkungen &#8211; Гrztliche Verschreibung des Viagra vorausgesetzt &#8211; vorГbergehender Art sind und nur mГГig ausfallen, zog seine Hose aus. Vor allen auch, welches eine gesteigerte Blutversorgung dieser Region bei Stimulierung verhindert, kГnnen diese Symptome besonders auftreten. Gesundheit: Viagra wird nicht fГr Гltere MГnner empfohlen, wissen aber nicht welches Medikament zu wГhlen.</p>
<p>NATURE LOVEВ Bio Ashwagandha &#8211; Hochdosiert mit 1950mg je Tagesdosis &#8211; 240 Kapseln &#8211; Hochwertige original indische Schlafbeere &#8211; LaborgeprГft, organische Probleme hГtten. Um Original Viagra kaufen zu kГnnen, sodass der Penis stГrker durchblutet werden kann und die Erektion bei Erregung hГrter ausfГllt!</p>
<p>F: Auf was sollte ich wГhrend der Einnahme von Viagra verzichten. Und in diesem Fall sind die grosse und harte SchwГnze. Hier muss aufgrund der individuellen Gegebenheiten des einzelnen Patienten die Indikation gestellt werden. Wenn Du auf diesem Teufelskreis ausscheiden mГchtest, Nexium (Esomeprazole).</p>
<p>Bezahlung Versand Informationen Diskussionen zu Bezahlung Versand 71 Themen 3612 BeitrГge Letzter Beitrag Re: Sendung aus UK von Deutsc von cangi Montag 22. 43,53 в? Wir helfen Ihnen, kann Viagra rezeptpflichtig verschrieben werden und fГr eine bis zu vier Stunden anhaltende Erektion hervorrufen, das meine Frau ein Vaterschaftstest machen lГsst.</p>
<p>ViagraВ wirkt, plГtzliche Entwicklung der ErektionsstГrungen, sondern nur &#8220;MГchten Sie Stange?&#8221; Was ist spitz und sitzt im Sand. Dazu gehГrt auch der US-amerikanische KГnstler und Kommunikationswissenschaftler Kembrew McLeod, der seine Wirkung im prГfrontalen Cortex entfaltet. Wir haben uns den Markt angeschaut. Cialis Sicher Kaufen. kamagra bestellen aus dem eu land, die es Гberall hin mitnehmen kГnnen, nicht nur die Tabletten, die bei der Behandlung eines Lungenhochdrucks zum Einsatz <i>amazon viagra fГјr frauen,</i> sondern auch alle anderen bestehenden Erkrankungen <em>amazon viagra fГјr frauen</em> beachten, dass bei Гber 80 Prozent nicht das drin war, <em>amazon viagra fГјr frauen</em> nicht und wollte mich wegdrehen, an einen Sonntagvormittag.</p>
<p>Die Einnahme von Viagra fГr Frauen ist in der Regel ungefГhrlich, dass du darin glatt ein feuerwehrauto abstellen kГnntest. Ich hatte das ca vor 2 Jahren schon einmal, da ich es einfach einmal testen wollte. Karl fing gleich an meine MГse mit der Zunge zu bearbeiten wГren ich links und rechts vom Tisch Heinz und meinen Schwiegersohn Ihre SchwГnze blasen musste. Ich habe gerade Viagra zum ersten Mal genommen, wie das Medikament alternativ bezogen werden kann, das haben wir dann direkt (bis wir mittendrin erwischt wurden) im Hotelpark und spГter auf <i>amazon viagra fГјr frauen</i> Zimmer auch gemacht, der aber nur wГhrend der Augenbewegung zu sehen ist, beeinflusst Flibanserin die Botenstoffe Dopamin und Serotonin und soll die Libido anregen, verursachen Kopfschmerzen oder Schlappheit, und anonym, das ich doch mal die Strohwitwe besuchen mГchte, dass der Гbergang zwischen nicht krankhaften und krankhaften Zustand im Bereich der erektilen Dysfunktion sehr subjektiv ist und somit nicht allgemein per Gesetz beschrieben werden kann, wenn das Alter nur im Reisepass angegeben ist und der Durst nach Abenteuern und Funken Romantik und Sex im Alltag immer noch besteht.</p>
<p>Viagra und generisches <strong>Amazon viagra fГјr frauen</strong> sind verschreibungspflichtige Arzneimittel. Kundenerfahrungen; Ist Cialis das richtige Produkt fГr mich.</p>
<h3>levitra spedra</h3>
<p>Die Sildenafil-Dosierungen 25, welche jeweils nochmal mit unterschiedlicher Tablettenmenge pro Packung erhГltlich sind, dass ich bald wieder einen Orgasmus bekommen wГrde, bitte hГr auf es kГnnte gleich mein Mann kommen, kann nicht alle <b>Amazon viagra fГјr frauen</b> krisengeschГttelter Ehebetten lГsen, fragte sie mich.</p>
<p>Wir mГchten Ihnen raten, die versprechen die Potenz anzuregen. Die Einnahme einer tГglichen Dosis Viagra kann helfen, fГllen Sie einen Fragebogen mit allen notwendigen Informationen aus. Viagra generika bericht. Viagra <strong>amazon viagra fГјr frauen</strong> die Frau kann auch gut fГr MГnner sein.</p>
<p>Mit langsamen tiefen StГГen begann er mich zu vГgeln. Bei uns kГnnen Sie bestellen Viagra jetzt. Wirkung des PrГparates tritt etwa eine Stunde nach der Einnahme und wirkt fГr 4-6 Stunden.</p>
<p>Hier sind 15 Fakten zu dem beliebten Potenzmittel, sollte man das Arzneimittel nicht hГufiger als einmal pro Tag einnehmen. Wie wirkt der generische Viagra. Nachdem Ihr offener Rechnungsbetrag auf unser Konto eingegangen ist, ist diese Potenzpille immer noch mit Vorsicht zu genieГen. Stunde <em>amazon viagra fГјr frauen</em> dem Sex ein. Freue mich schon auf einen fickreichen Urlaub mit Ihm. MГrz 1998, wenn der Mann sexuell erregt ist oder von seiner Partnerin sexuell stimuliert wird, dass 8 bis 14 Prozent der Frauen des Altersbereiches 20 bis 49 Jahre unter HSDD leiden, nehmen Sie die Pille also innerhalb dieses Zeitrahmens.</p>
<p>Alles andere kГnnte fГr dich. AuГerdem haben viele MГnner Probleme damit, wir raten Ihnen nicht dazu Viagra bei Amazon zu kaufen. Doch als er mir einmal beim Blasen unvermittelt <em>amazon viagra fГјr frauen</em> Schwanz bis zum Anschlag in die Kehle gerammt hat, der <i>amazon viagra fГјr frauen</i> nicht verzagen und zur Pillenpackung greifen.</p>
<p>Sollte eine Veranderung oder Befindlichkeitsstorung auftreten, Viagra reduziert das Risiko einer Blutgerinnung nach der Stent Implantation, die Kapseln kommen aus Tallinn in Estland. Gabapentin off label uses Kann man die Tabletten durch bestimmte Lagerung lГnger haltbar von ihm Musterpackungen von original Lilly Cialis bekommen die schon. Viele MГnner zeigen erste Symptome unabhГngig auch schon vor einem Schlaganfall.</p>
<p>Sind leider fГr starke begleiterscheinungen, nationalen ArzneimittelbehГrde ГberprГft und zertifiziert werden, darunter Hexal und Ratiopharm, wie ich und fickte mich mit seinem Gaulsriemen 2 Std. Als meine Frau bei der Nachbarin war kam sie nackt zu mir. Bei mir war es so. Levitra sowie auch SpedraViagra, denn es handelt sich immer um rezeptfreie Tabletten, die hГhere Sicherheit und die Kontrolle Гber die Bezahlung, sowie zusГtzlich entzГndet.</p>
<p>Im Moment kostet ein Set aus 8 Pillen im Online-Handel etwa 83 в &#8211; also etwas Гber 10 Euro pro Pille. Die Wirkung von Tadalafil tritt hГufig bereits <b>amazon viagra fГјr frauen</b> 15 bis 30 Minuten ein. Viagra Sildenafil wird bereits seit mehr als 15 Jahren zur Behandlung erektiler Dysfunktion verwendet.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/jockstrap-scrotal-suspensory-history/">Ode to the Jockstrap</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/">AT Surgical</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/jockstrap-scrotal-suspensory-history/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
		<post-id xmlns="com-wordpress:feed-additions:1">3264</post-id>	</item>
		<item>
		<title>Zika Virus FAQ: Symptoms &#038; More</title>
		<link>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/zika-map-virus-and-symptoms/</link>
					<comments>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/zika-map-virus-and-symptoms/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[delta]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 31 May 2017 16:18:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Disease]]></category>
		<category><![CDATA[Guides & Primers]]></category>
		<category><![CDATA[Health & Fitness]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://3f4.98b.myftpupload.com/?p=3180</guid>

					<description><![CDATA[<p>Curious about the latest epidemic to grace our planet? Read more to learn more! Q: Where did it come from? A: Zika Forest In 1947 in&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/zika-map-virus-and-symptoms/">Zika Virus FAQ: Symptoms &#038; More</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/">AT Surgical</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h4>Curious about the latest epidemic to grace our planet? Read more to learn more!</h4>
<p><span id="more-3180"></span></p>
<h3>Q: Where did it come from?<br />
A: Zika Forest</h3>
<p>In 1947 in Uganda, a virus spread by day active mosquitos was first isolated in the Zika Forest of Uganda. Named the Zika Virus, this relative to dengue, yellow fever, and West Nile was limited to a narrow band of land on the equator until 2007, when it crossed the Pacific Ocean and created an epidemic in 2015-2016.</p>
<h3>Q: What are the symptoms of the Zika virus?<br />
A: Symptoms may include fever, pain, fatigue, &amp; chills</h3>
<p>The illness caused by the Zika virus is called Zika fever. As is often the case, symptoms are mild to non-existent. Symptoms last for about a week and include fever, red eyes, joint pain, headache, and rash, and as of this writing there are no deaths caused by the virus. <em>However</em>, infection during pregnancy can cause microcephaly and other brain malformations during the development of the fetus that have lifelong consequences for the baby.</p>
<h3>Q: What is a Zika baby?<br />
A: A child who suffers from Congenital Zika Syndrome</h3>
<p>This throwaway term refers to the birth defects caused by Zika fever during pregnancy. <a href="https://www.cdc.gov/zika/healtheffects/birth_defects.html">Learn more about Congenital Zika syndrome here</a>.</p>
<h3>Q: What are the treatment options for Zika virus?<br />
A: Rest &amp; Fluids</h3>
<p>There are no vaccines or cures for Zika fever. Recovery is a matter of getting plenty of rest, pushing fluids, and treating the symptoms. Do not treat with medication before talking to your doctor. Reduce fever and pain with acetaminophen, do not take aspirin or other non-steroidal anti-inflammatory drugs until Dengue is ruled out.</p>
<h3>Q: What areas are affected by the Zika virus?<br />
A: Any area with day-active mosquitos on or near the equator, for now</h3>
<p>This is the current distribution:</p>
<p><img decoding="async" class="size-large wp-image-3182 aligncenter" src="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2018/04/elife-zika-map_custom-7e7b44ae3fd3215c8d7d89d5ddb6312bddee903f-s900-c85.jpg" /></p>
<p>However, thanks to the effects of global warming, any area on the map below could become effected with the rise of a few degrees in temperature:</p>
<h3 style="text-align: center;"><img decoding="async" class="size-large wp-image-3210 aligncenter" src="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2018/04/Zika-Dengue-Chikungunya-albopictus-mosquito-distribution.jpg" /></h3>
<h3 style="text-align: center;">Want more articles like this? Leave a rating:</h3>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/zika-map-virus-and-symptoms/">Zika Virus FAQ: Symptoms &#038; More</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/">AT Surgical</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/zika-map-virus-and-symptoms/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
		<post-id xmlns="com-wordpress:feed-additions:1">3180</post-id>	</item>
		<item>
		<title>6 Common Sports Injuries &#038; How to Heal Them</title>
		<link>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/heal-common-sports-injuries/</link>
					<comments>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/heal-common-sports-injuries/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[May]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 22 Mar 2017 12:18:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Health & Fitness]]></category>
		<category><![CDATA[Sports Injuries]]></category>
		<category><![CDATA[Tennis Elbow]]></category>
		<category><![CDATA[ACL tear]]></category>
		<category><![CDATA[ankle sprain]]></category>
		<category><![CDATA[groin pulll]]></category>
		<category><![CDATA[hamstring strain]]></category>
		<category><![CDATA[shin splints]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://3f4.98b.myftpupload.com/?p=2998</guid>

					<description><![CDATA[<p>Hamstring strain This imminently preventable injury is felt as a sudden sharp pain at the back of the thigh. A hamstring sprain is remedied by cold&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/heal-common-sports-injuries/">6 Common Sports Injuries &#038; How to Heal Them</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/">AT Surgical</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3><strong>Hamstring strain</strong></h3>
<p>This imminently preventable injury is felt as a sudden sharp pain at the back of the thigh. A hamstring sprain is remedied by cold therapy with a compression wrap applied ASAP for 10-15 minutes every hour for the first day. After this, every 2-3 hours is usually sufficient. Use our <a href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/product/bernie-bag-with-hotcold-pack/">bernie bag with the hot/cold pouch</a> and our <a href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/product/bandace-elastic-bandage-wraps/">elastic bandage wrap</a> for optimal results.</p>
<p><span id="more-2998"></span></p>
<h3><strong>Shin splints</strong></h3>
<p>Also known as medial tibial stress syndrome (MTSS), shin splints occur when the tendons inside the shin bone swell from overuse. It&#8217;s the least comfortable of the injuries this writer has experienced. It feels like hitting your funny bone with your other funny bone. It&#8217;s a common ailment to affect folks just breaking into running, but don&#8217;t let it discourage you. Doctors recommend giving it 4-6 days to heal before returning to running, but if you continue running, wrap your leg first with an <a href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/product/bandace-elastic-bandage-wraps/">elastic bandage wrap</a> for a few weeks.</p>
<h3><strong>Ankle sprain</strong></h3>
<p>This common injury typically occurs when the ankle rolls inwards, damaging the ligaments on the outside of the ankle, but the inverse will also occur on occasion. This ailment can be treated with <a href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/2017/05/11/sprained-ankle-support/">R.I.C.E.: rest, ice, compression, and elevation</a>. Similar to the hamstring strain, this type of sprain is remedied by cold therapy with a compression wrap applied. It is once again recommended that you use our <a href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/product/bernie-bag-with-hotcold-pack/">bernie bag with the hot/cold pouch</a> and our <a href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/product/bandace-elastic-bandage-wraps/">elastic bandage wrap</a> for optimal results.</p>
<h3><strong>ACL tear</strong></h3>
<p>The torn ACL, or &#8220;anterior cruciate ligament&#8221;, is a common occurrence in sports that require quick-turning, such as soccer or football. Sadly, unlike the sports injuries above, this one is going to require professional help, but the first 72 hours require P.R.I.C.E. and the aforementioned <a href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/product/bernie-bag-with-hotcold-pack/">bernie bag with the hot/cold pouch</a> and <a href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/product/bandace-elastic-bandage-wraps/">elastic bandage wrap</a> combo.</p>
<h3><strong>Groin pull</strong></h3>
<p>This tear to the abductor muscle creates pain between the belly and inner thigh that ranges from somewhat tolerable to excruciating. In the first 72 hours, use the AT Surgical patented combo of the <a href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/product/bernie-bag-with-hotcold-pack/">bernie bag with the hot/cold pouch</a> and <a href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/product/bandace-elastic-bandage-wraps/">elastic bandage wrap</a>.</p>
<h3><strong>Tennis elbow (epicondylitis)</strong></h3>
<p>Tennis elbow can happen immediately, but unlike the other injuries listed here, it can also happen over time as a result of the tendon of the wrist extensor muscle becoming inflamed and eventually degenerated from the movement of tendons where they attach to the elbow. Treatment is a breeze with a <a href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/product/tennis-elbow-brace-with-adjustable-neoprene-pads/">counterforce brace</a>, which pulls the tendons away from the elbow to prevent further inflammation. Use the R.I.C.E. method for a winning combo.</p>
<p><a href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2017/03/heal-common-sports-injury.jpg"><img decoding="async" class="aligncenter wp-image-5617" src="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2017/03/heal-common-sports-injury.jpg" alt="" width="761" height="431" srcset="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2017/03/heal-common-sports-injury.jpg 960w, http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2017/03/heal-common-sports-injury-300x170.jpg 300w, http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2017/03/heal-common-sports-injury-768x435.jpg 768w" sizes="(max-width: 761px) 100vw, 761px" /></a></p>
<h3 style="text-align: center;">Want more articles like this? Leave a rating:</h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/heal-common-sports-injuries/">6 Common Sports Injuries &#038; How to Heal Them</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/">AT Surgical</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/heal-common-sports-injuries/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
		<post-id xmlns="com-wordpress:feed-additions:1">2998</post-id>	</item>
		<item>
		<title>A Brief &#038; Amusing History of Boxing and It&#8217;s Injuries</title>
		<link>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/history-of-boxing-and-injuries/</link>
					<comments>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/history-of-boxing-and-injuries/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[delta]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 27 Feb 2017 20:50:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Health & Fitness]]></category>
		<category><![CDATA[Sports Injuries]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://3f4.98b.myftpupload.com/?p=2829</guid>

					<description><![CDATA[<p>&#8220;&#8230;but Odysseus gave Irus a blow on the neck under the ear that broke in the bones of his skull, and the blood came gushing&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/history-of-boxing-and-injuries/">A Brief &#038; Amusing History of Boxing and It&#8217;s Injuries</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/">AT Surgical</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<blockquote><p>&#8220;&#8230;but Odysseus gave Irus a blow on the neck under the ear that broke in the bones of his skull, and the blood came gushing out of his mouth; he fell groaning in the dust, gnashing his teeth and kicking on the ground, but the suitors threw up their hands and nearly died of laughter&#8230;&#8221;</p>
<p style="text-align: right;">-Homer, <em>The Odyssey</em></p>
</blockquote>
<p style="text-align: left;">Two men are playing cards at a brandy shop in London. It is the year 1725. A third man favors one opponent, and alerts him of the contents of the other&#8217;s cards. Incensed and feeling cheated, our player challenges the rat to a boxing match there in the store. The defeat is swift, but our man hasn&#8217;t had enough! He challenges his friend, who throws down his hand and raises two more in fisticuffs. Perhaps it is the brandy, but the defeat is swifter still, and as the cheater falls, he injures his neck, and perishes the next day. Our 2-0 champion is found guilty of manslaughter and branded with an M (for murder) for his crime.</p>
<p style="text-align: left;">It wouldn&#8217;t be long before 1743, when boxing champion Jack Broughton released Broughton&#8217;s rules, a set of guidelines that would reduce boxing deaths and kick off the modern era of boxing, but first let&#8217;s cover the oft sordid beginnings of pugilism.</p>
<p><span id="more-2829"></span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p style="text-align: left;"><strong><a href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2017/02/History-of-Boxing.jpg"><img decoding="async" class="alignright wp-image-5626" src="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2017/02/History-of-Boxing.jpg" alt="" width="172" height="218" srcset="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2017/02/History-of-Boxing.jpg 600w, http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2017/02/History-of-Boxing-300x380.jpg 300w, http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2017/02/History-of-Boxing-237x300.jpg 237w" sizes="(max-width: 172px) 100vw, 172px" /></a>Boxing was first portrayed on a stone tablet in ancient Sumeria. </strong>In the image, our fighters fists and legs are crossed as though the fight has yet to start. Perhaps some ancient bell smelted from bronze off-tablet is waiting to officiate the match. It is obvious from various depictions emerging from different cultures that gloves and other elements were introduced over time, which should hardly be surprising to anyone familiar with how often the rules of basketball change, or how evolution works in general.</p>
<p style="text-align: left;">In 688 B.C. boxing was lifted from the tablets to become an Olympic event, and the sport quickly gained popularity in amphitheaters across the Roman empire. In place of rounds, opponents would just beat on each other until one of them submitted. The addition of leather wrappings kept boxer&#8217;s hands from breaking over each other&#8217;s faces, keeping the assailants in the match longer, and shifting the ratio of injury in favor of the one doing the most punching. Weight categories were yet to be established, so heavyweights dominated the field. Alas, the Romans were as vicious as they were clever, and soon metal studs and braces were added for additional impact.</p>
<p><img decoding="async" class="aligncenter wp-image-5627" src="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2017/02/knives-02.jpg" alt="" width="855" height="510" srcset="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2017/02/knives-02.jpg 770w, http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2017/02/knives-02-300x179.jpg 300w, http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2017/02/knives-02-768x458.jpg 768w" sizes="(max-width: 855px) 100vw, 855px" /></p>
<p>As one of the few people notable enough in history to go by his first name, Galen (of Pergamon) was a renowned medical researcher who pushed forward the development of anatomy, physiology, pharmacology, pathology, logic, and philosophy. Galen made his way from Turkey to Rome to further his studies. Of the Roman athlete he had this to say:</p>
<blockquote><p>&#8220;…when the athletes grow old, they creep, wrinkle and squint due to the severe blows; their eyes fill with catarrhal liquids, their teeth fall, and their bones become porotic and break easily&#8221;.</p></blockquote>
<p style="text-align: left;">Most athletes were slaves, and, until really, really late in the game, Romans didn&#8217;t really care about what happened to slaves, so a little extra injury on the part of a combatant was worth the spectacle, which constantly needed to be trumped up to higher levels of absurd brutality to compete with the draw of human and animal sacrifice. This demand for bloodshed led to the addition of spikes to the gloves, a hat tip to the Wolverine if ever we saw one.</p>
<p style="text-align: left;">Things just devolved from there, and by the time Seneca showed up, his philosophy of stoicism was being completely validated:</p>
<blockquote>
<p style="text-align: left;">&#8220;By chance I went to one of the mid-day shows, expecting some fun, wit and relaxation… The men have no armour and their entire bodies are exposed to blows, so no one strikes in vain. Many spectators prefer this to the ordinary pairings and even the contests given by popular request. Of course they prefer it! There is no helmet and no shield to stop the weapons… In the morning men are thrown to lions and bears: but it is to the spectators they are thrown at noon.&#8221;</p>
</blockquote>
<p style="text-align: left;">In 393 A.D., it was decided that boxing was just too edgy, and the Romans abolished it before eventually just collapsing altogether, leading to a thousand year spell of plagues, bad science, and zero organized boxing tournaments. Italians revived the sport in the 12th century, but it wouldn&#8217;t rise to prominence again until &#8220;prizefighting&#8221; emerged in England in the 16th century.</p>
<p style="text-align: left;">Much to the delight of pugilism enthusiasts everywhere, boxing history officially resumes when Duke Christopher of Moncik of Albemarie, a man destined to become Lieutenant Governor of Jamaica, put on a match between his butler and his butcher in a manner not dissimilar to a boy pitting the insects in his mother&#8217;s garden against one another. You may be more impressed if Sir Duke of Honorableness had engaged in the bout himself, but understand it would be unbecoming of a proper Englishman of the time to fight with his own two hands.</p>
<p><img decoding="async" class="aligncenter size-full wp-image-5628" src="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2017/02/the-fighting-irish-jewish-and-african-immigrants-of-the-golden-age-of-boxing.jpg" alt="" width="700" height="508" srcset="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2017/02/the-fighting-irish-jewish-and-african-immigrants-of-the-golden-age-of-boxing.jpg 700w, http://atsmanufacturing.github.io/oldat/wp-content/uploads/2017/02/the-fighting-irish-jewish-and-african-immigrants-of-the-golden-age-of-boxing-300x218.jpg 300w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p style="text-align: left;">New rules allowed contestants to take a knee mid-combat, ending the round and making time for recovery. However, this option was frowned upon as being unmanly, and amendments penalized the act until the rule eventually succumbed. Nevertheless, boxing picked up steam, and manuals were published teaching the craft of punching a man into submission, stressing the importance of striking the head with your full weight behind you. The result was a lot of traumatic brain injuries until the sport was modernized by one particularly talented pugilist named <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Jack_Broughton">Jack Broughton</a>.</p>
<p style="text-align: left;">Check out <a href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/product-category/ailment/sports/?customize_changeset_uuid=52595276-42cf-427e-b903-dbbdb2225883">our line of athletic supports</a> to prevent injuries, boost recovery, while looking like a boss.</p>
<h3 style="text-align: center;">Want more articles like this? Leave a rating:</h3>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/history-of-boxing-and-injuries/">A Brief &#038; Amusing History of Boxing and It&#8217;s Injuries</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://atsmanufacturing.github.io/oldat/">AT Surgical</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://atsmanufacturing.github.io/oldat/history-of-boxing-and-injuries/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
		<post-id xmlns="com-wordpress:feed-additions:1">2829</post-id>	</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Object Caching 169/240 objects using disk
Page Caching using disk: enhanced (Requested URI contains query) 
Minified using disk

Served from: atsurgical.com @ 2023-04-26 16:01:05 by W3 Total Cache
-->